日本最快明天派包機到武漢接走國民

內地新型冠狀病毒肺炎疫情持續擴散，日本政府預料最快明日起派遣包機到中國武漢，接走滯留當地的日本人。共同社引述政府消息人士透露，當局正與中國政府協調，計劃從成田機場起降的方案，有需要的話亦會在包機飛往武漢時，向當地運送支援物資。

新加坡教育部因應疫情，要求所有最近到過中國的學生與教職員，在家中自行隔離14日。

另外，蒙古宣布即天起關閉與中國接壤的邊境通道，包括汽車和行人通道，又呼籲取消所有公眾集會，並關閉所有大學和教育機構，直至3月2日。

蒙古都好過香港

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死！

高官死全家

3月2。。。好撚正

個個都撤走 香港人一車車咁衝上去